想同政府/有錢人鬥？收閪皮啦！

2019-2021年咁多事，已經證明佢地可以使橫手，零風險做d高回報既野

今次係咪證明咗沽空佬輸嘅後果根本唔係無限大大把人大把技倆保撚住佢地個屎忽

其實根本冇咩後果，總之贏就佢既，輸就你既